男朋友放我上連登

大家如果發現左另一半靜靜雞放你上連登，但內容係純粹滲你。你接唔接受到，會點處理

分手 同我一齊

叫咩名
我幫你了解下

分

哈 又一pair準備分手 開心～

試過

依啲仆街分啦

咩叫滲你

滲你意思係咪講你壞話
你咪睇吓佢講你咩唔好
自己可以改嘅咪改囉

內容唔講啦！但就覺得佢同fd講都唔會嬲，就唔明點解要放上上嚟俾大家一齊討論。『我係放上黎報仇』

依家就報緊仇

請問你點處理，佢已經氹左我好耐

滲你一本？

到佢真係同fd講嘅時候

你又唔同講法㗎啦

我估係呻l
不過樓主有鄉音

介意？你就做好D 啦

呢啲位捉得咁正咪俾你做正字刑警囉 Relax啲啦～

其實咁仲好啦 你起碼知道佢平時會喺呢個地方講你 咁你咪可以睇吓佢點諗囉 又或者可以試探到佢心底話

我就咁睇你呢句已經想打柒你
你男朋友對你已經仁慈義盡

其實冇咩所謂 佢仲氹你唔係屌返你轉頭仲想點

如果真係接受唔到 早啲分比較好
因為我曾經都係個唔成熟 放對方上嚟既人
呢樣只會一直都係你心入面既一條刺
而家感情好 當然無問題
但係日子耐咗 呢樣野只會一直喺你腦海入面
曾經諗一直氹 作所謂既「改變」

我都好想無發生過 都好想對方接受返自己
但無奈係做咗就做咗
唔係每個人都接受到
真係接受唔到都係早啲放棄
如果一直放喺心入面
只會兩個人一齊受苦

一齊左都幾年，佢平時對我都好好。令我失望嘅係諗唔到佢係背後會係咁樣做，我寧願佢當面同我講清楚，因為都唔係啲咩大事。失望嘅心情居多

你唔識寫隻字大大方方認咗佢冇人會怪你
搞到個個都要load 一兩分鐘先睇得明，仲要話返人正字刑警轉頭

你對陌生人都用咁嘅態度，我唔覺得你對你男朋友會特別好態度囉，咁我明點解你條仔要上嚟呻啦

可能我少玩連登sorry